實況主「肉包包」激戰乾爹12分鐘影片外流！ 衣服脫光「事後照」瘋傳

實況主「肉包包」長相甜美，在業界有眾多支持者，日前自爆和曾經贊助（donate）過的「乾爹」發生性關係，第一次是意亂情迷之下上床，之後又接連2次床戰，網路上瘋傳有12分鐘的影片，有網友透露看過這支瘋傳影片，引起PTT鄉民暴動要送P幣求上車。

肉包包16日親自開直播說明事情的來龍去脈，坦承在有男友的情況下，和「乾爹」發生性關係3次，第一次她因為生理期很不舒服，對方提議開房間休息，她不疑有他跟著前往，過程中男方開始上下其手，她在不舒服的情況下，「我也意亂情迷、糊里糊塗地發生了這個不恰當的關係。」

在第一次結束後，肉包包又連續2次和乾爹發生關係，引發外界討論，PTT八卦板有網友回文表示，「夢到」朋友收到2張照片和1支影片，第1張照片是1個男生和1顆「包著黃色布」肉包的合照，另一張則是肉包的那塊「黃色布」丟到床上的照片，且男生衣服也散落在床上。

網友透露瘋傳的那支影片內容，「看起來很像是那個男的邊吃肉包邊看A片的樣子。」拍攝鏡頭固定在一處，背景卻傳來女生在叫的聲音，該網友PO文後，有人也表示自己也做了同樣的夢，引發鄉民暴動，更留言要送P幣求影片。

肉包包在直播中透露，因為某些因素和「乾爹」在LINE上頭起了口角，對方竟鬆口有偷拍她的照片和影片，「這次我真的崩潰了，我想停止這一切，但是他威脅我，如果離開他的話，他就要公布這些事情。」她再也承受不住這樣的心理壓力，為了不再讓粉絲失望，她決定勇於出面認錯，哽咽地說：「我不該隱瞞而一錯再錯，我不期望所有人原諒我，但也希望大家諒解我以前的錯誤，在此深深地說聲抱歉。」

唔駛問喇
瘋傳當然係連登唔會有份

網絡荒島

that's why I said

連登不嬲最後先有片,習慣晒

咁樂觀呀巴打
我覺得最後都未必有片囉

PTT都未有 連登算係咩

痴撚線

所以話。。。亂

唔係應該係冰山外

片呀 我要片呀

男方開始上下其手，她在不舒服的情況下，「我也意亂情迷、糊里糊塗地發生了這個不恰當的關係。」

加藤鷹？

留名跟進

片

佢條仔仲要陪佢開台解釋
全世界都知佢帶綠帽

連登永遠係孤島,慘過非洲

拯救網絡荒島

所以應該係流料？
帶綠帽要話比全世界知？

條女開台自認扑左3次被人偷拍埋片 流咩料

聽到扯左

有份分錢囉

肉包包「私會乾爹」遭硬上？ 8萬斗內價曝光...實況主揭細節打臉！

知名正妹實況主「肉包包」日前在男友陪同下，自爆和乾爹發生性關係，第一次是意亂情迷下上床，之後又相約床戰2次，控訴遭到硬上。事件延燒，網路上瘋傳一支12分鐘影片，PTT鄉民跪求上車；此外，另名實況主蛋餅薇涵大爆真相，將3次過程鉅細靡遺PO上網，更曝光了乾爹贊助（donate）8萬元！

另外一名實況主「蛋餅薇涵」看不下去，大爆料肉包包離譜行徑，在臉書上貼出完整版經過，從肉包包怎麼認識乾爹，再到花8萬元贊助費用擄獲芳心，連後續兩人出遊、3次上旅館床戰都身歷其境般將細節寫出。最後，她更語帶諷刺的寫下，「婊子裝貞潔，開台裝可憐，時代在改變，露鮑最正點。」

蛋餅薇涵爆料文貼上網，風向一陣逆轉，網友紛紛開酸，「終於看到詳細事發了」、「這文采我欣賞」、「 男友綠光罩頂」、「碧血劍有點猛」、「男友頭綠綠，度量還這麼大」、「這波抓馬厲害喔」、「怎麼會有女森相信男森那種鬼話，而且還三次阿？」

此外，更網友PO出一張截圖，「自己說很渴，進房說我強迫威脅！我也只能笑笑的釋懷。」

依種事應唔應該送個入球gif 俾佢

條仔綠撚到

留名

唔係比人拍片實一直做落去
做雞就做雞啦 實你老母況主咩
不如喺標題到打埋價錢 方便下啲觀眾

Lm

網絡孤兒

iPhone 開唔到

條仔痴線，比幾多錢先會肯對全世界講自己戴左幾次綠帽

用app就開到
但係都係上面果條黎

做雞咪做雞囉 仲咁多藉口

以張第一次睇

戶乚

用apps點開？

唔識開

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

最慘係條友既男友
幫埋手出黎解釋

lm

人地個名咪講左叫露鮑鮑
人地8萬蚊3q 之前果單好似香港乾爹donate 左廿幾萬都無得屌

Lm先

台灣人真係痴線

幾似Kary
我屌

還敢下來阿 冰鳥

推到有片

男友好偉大

條仔其實好聰明
之後可以當條女係炮友

用mega個app

有12分鐘影片未
得聲有咩用

片呢

呢個唔係mega個app咩 ？
真心唔識 求教學+1

我諗我呢世都應該睇唔到條片出現係連登

自膠 又得左

呢度咪係mega個apps

點開？

你試下本身開左個app先 再禁條link 應該得
我頭先都係咁

平均$6700 一Q 抵屌

男女主角真身？

Sugar daddy呢？

D 情節咁似AV 宅女神 系列

又係一隻臭雞
比左8萬twd 即刻水都出哂

所以咪話

我要片，唔撚係聲音呀

似上位多

聽到扯咗

果張咁嘅「事後照」有咩好瘋傳|
點解台灣啲傳媒可以咁垃圾

有未

仲未有..

點解台灣可以咁撚多呢啲新聞

唔得

片呢仆街

台灣最美的風景是人

第一次她因為生理期很不舒服，對方提議開房間休息，她不疑有他跟著前往，過程中男方開始上下其手，她在不舒服的情況下，「我也意亂情迷、糊里糊塗地發生了這個不恰當的關係。」

4頁都未有片

網絡孤島連登

係d台妹stream到捐錢試過比人話捐了錢上不了車
利申: 成日捐10$ USD

其實好多直播平台都有呢d野
俾錢送大禮會唔會有回報
自我諗啦

連登真係內聯網嚟

8皮野有3Q 都幾抵

台灣group尋日成堆人搵緊片

無片架 所謂既片係得叫床聲 雖然叫得仲好聽av 係到喊好大啊 我還要

笑死

臭雞扮可憐？
有男朋友仲可以同人上房扑第一次野
當你果次係被迫
第二，三次唔係啦掛？

好多單都係話男方提議開房休息又不疑有他嘜柒柒...
屌，咁撚大個人點會唔知開房九成九都扑嘢架啦，
閪痕唔係問題，事後係度扮可憐先至嘔心

仆街M痛咪返屋企囉，
依家條臭雞屋企係大西洋呀？
要越洋過海先返到去架？
講完出黎仲有人信果吓先好嘢

咩長相甜美...咪又一般臭雞台妹樣
真係十個台妹有九個鐘意扮可憐，
bitch啲劇本真係個個都一撚樣

12分鐘呢？？

屌嬲

關個蛋餅咩事 想知

港女出沒注意

讀書果時已經知，啲女同你講邊個邊個係佢乾乜乾物，你千祈唔好信佢地之間無嘢，分分鐘你食3手飯都似!

片呢屌

其實我地係冰山下嘅碎冰

貴圈真亂

𨳒你老母瘋傳你老母個閪

開房休息然後被老強真係用到爛

就咁睇片條女分分鐘正過d av女優

狗公你好

咁早就出黎幫台妹護航

有無12分鐘 聽聲好無癮

不如諗下點解人地負評你先啦
第一頁同第二頁都有人貼左你條片
再講 電腦一樣睇唔到 google drive不嬲有瀏覽上限

最後 正評可以換錢咩ON9仔

lol 我用電腦都仲睇到

Unable to play this video at this time. The number of allowed playbacks has been exceeded. Please try again later.

教精你都唔聽 有撚用咩你 仲要發脾氣

睇唔到呀

肉包包男友發聲：我不是第1個知道的人 仍一心護愛：到此為止

實況主「肉包包」直播坦言和乾爹發生2次不恰當關係，「我不該隱瞞而一錯再錯，我不期望所有人原諒我，但也希望大家諒解我以前的錯誤，在此深深地說聲抱歉。」解釋完畢後，她和男友對看了幾秒鐘，男友拿過麥克風表示：「我希望大家不要再針對肉包做一些傷害她的事情。」

肉包包長達半小時的直播中，有三分之二的時間在解釋和乾爹從認識、發生關係、甚至被威脅要公開偷拍影片的始末，並向所有支持粉絲道歉，男友全程陪伴在旁，和對方相互對看了幾秒後，男友首度開口說話了，僅僅發言65秒鐘。

戴著眼鏡的肉包包男友拿過麥克風，和大家簡單打個招呼後，他表示女友已經跟他說過很多事情，「雖然我不是當下第一個知道的。」話中意味著第一時間知道的另有他人，而女友其實也在直播透露，當下有先跟朋友求救，好友有替她向乾爹反應不滿，事情演變至今，他只希望大家別再傷害女友，「這件事情到這裡就可以了，謝謝你們。」

肉包包在直播最後再次和粉絲道歉，「我讓你們失望了。」經過這件事情後，她一定會好好反省自己，無論之後事情會如何演變，她只感到萬分抱歉，「我也向我男朋友做錯誤了。」話說至此，她一度哽咽說不出話來，深深吸了一口氣後，接著說：「我其實不太想這件事這樣出來被大家討論，畢竟這種事不太好，我們自己私底下會再去處理，希望這件事情到此為止，很抱歉。」

d臭閪真係好鐘意喺做完錯事後又話知錯好對唔住,又打一大堆字出黎博同情

屌你老味

聽聲都扯扯地 一定好多閪水

其實佢個樣好一般

不過有片我一定睇

$6000 1Q 真心抵

原全係AV d 據情

宅男 like 女神

女神想買手袋，叫宅男送

宅男想狗衝女神，之後拍了片 要協 女神 免費搞

條台仔如果唔係心急， 可以慢慢 屌9 佢

只係得聲同男人頭..............

個台妹好似唔錯..

LM

台幣6000

平過香港ptgf

1500 Q 平時個D 閒閒地都2000 仲要可能玩得唔夠放

6000港紙1Q
明明係8萬台幣三次 連登仔瘋狂除4

港$$6000

$80000 台 3Q

$80000 除3q / 4 = Hkd $6000/1q

本地 + 出名 實況主 + 靚 有波$6000 1q 合理

有無人dl左bkup reupload

證明女人有錢就屌得

好想食肉包包對甜美肉包 好想屌包包阿

This story further justifies the saying that Taiwan is a place full of bitches and sexually driven men. People in this place only think about intercourse, sex, intercourse, extramarital relationship, having sex with married men and women, incest, rapes, picking up girls. They spend their leisure time thinking about how they can fuck their brother’s wife, cousins, sisters of girlfriends or wife, and the daughters of friends, and the granddaughter of friends, retarded daughters of the believers of retarded religions, retarded granddaughter. It is not uncommon to find news of bosses fucking secretaries, doctors fucking patients, red-handed female shoplifters doing handjobs for virgin shopkeeper. Taiwanese teachers always want to make love to their students. Students always want to get laid with big-boobs teachers. They also like to take sextapes for the convenience of demanding sex before breaking up. It’s a common practice that Taiwanese girls find the ex to vent her spleen, followed by lovemaking. The ex asks if he can cum in her pussy. The girl denied but her pussy was still flooded with lukewarm semen. Therefore, this is a very promiscuous place.

自膠
6000聽聲咁樣 玩一次解下成就都好

打錯咗自

台妹

人地$6000 玩全套

聽聲都扯左

片呢！！！

唔係講笑
D聲真係十足十av女優咁
仲係咁講不要不要
同篇潮文講既一撚樣

又幾正喎

段片有咩睇

12分鐘片？

係咪真係有流出

聽聲都扯啦屌

把聲好正

係唔係造假炒人氣咋
條仔成頂帽笠到落腳都仲咁冷靜
條女似望住個mon讀稿多啲喎

2皮野屌隻實況主 比我 我會ok

其實單嘢都算係老強喎，仲有恐嚇成份
又唔去報警，唔係又玩 #咪兔 呀嘛

話俾人知自己係臭雞？
咁樣炒人氣咁新穎？

啲老細好鍾意呢啲
佢從此可以加入飯局團體
個價位仲會因此而提升

旁邊嗰個都未必係男友
可能係類似經理人嗰類
個囡囡要易手了，要交俾個金主
所以寫返個好好睇睇嘅故仔
同埋叫大家「唔好再深究落去」

btw，推咗咁耐都仲係未見到12分鐘條片

屌你英文版都出埋

流出呢

貴圈真 亂

臭雞比綠帽條仔帶

好淫亂呀

屌錯post

單戀無罪巴打真係好慘

我想手機睇

仆你個街 片呢

有波就唔肯定
佢平時果d唔露胸 件衫平到呢
但低胸果d又好漲咁

分分鐘生理期加push 過

超，睇av好過

乾爹+條女

台灣MK妹5P字
睇撚死人

5分鐘影片

來源：

個乾爹比左成5 6條片比個台主 唔知會唔會流出

直播緊

𠂆乚

變咗史力加

連登應該係內聯網

擺明唔係第一次啦，
係今次撞到個痴線嘅焗住公開

抱歉啦！您恐怕得搭乘時光機才有辦法找回那個內容了。

搞咁耐重未有片

咁撚快俾twitch bam台
成件事肯定有內幕

所以說男的就是8萬3Q男主

轉咗去youtube開

係 不過頭先更新左係10萬

我唔想知來龍去脈 我淨係要睇片

根本條女淫底
btw我屌

條女咁就紅左....

咁佢係唔係5分鐘條片嗰個
片入面個髮型唔多似

最新情況係唔係十萬七次

成間學校討論緊條仔邊個黎

聲稱3晚每晚都屌7次以上

條片得聲同半個頭，我唔肯定係咪真

上面唔係出咗樣咩

再吹大啲囉，佢吹到話啲錢係老母俾佢

豬膽鼻
縮下爬
正在哪

無片

咁睇黎個條片係真既

副本大法都唔識

祝你仆死

teepr

肉包包乾爹現身直播！公開「鹹濕對話」認：我就是暈船

實況主「肉包包」和乾爹的網亂事件在網路延燒，討論度至今居高不下。同為實況主的蛋餅薇涵18日晚間，找來當事人「乾爹」，現身說法。她8點23分終於開始直播並call in男方，對方還原經過，強調兩人發生關係前就出去過3次，且女方根本用影片顛倒對話內容，但不否認當時確實有「暈船」。

8萬乾爹透過「蛋餅薇涵」的直播頁面，公開與肉包包的對話紀錄，2017年10月7號，女方在line對話中，他問「我們之間還有下一步嗎？」女方欲拒還迎，極盡曖昧，最後被問到願不願意「當女友」，也說「嗯……」。他在直播中也說，最後知道對方有男友，才氣到自己退出對話群組。

肉包包在line中言語大膽，會直接問乾爹「你是不是滿腦子想％％」，等到對方回答，又語帶調戲，「是吧，猜到了是不是？」並主動邀約「明天我看看啊」，蛋餅薇涵更直接挑明，這句話很明顯就是一語雙關。看到男方不斷表明真心，她又說已經有男友，強調自己很專情，最後兩人決定「順其自然」。

到了10月8日下午，乾爹和肉包包又相約見面，9日兩人第一次發生關係，他也在在直播中解釋，兩人進房間後，女方一直在睡覺，不然就是滑手機，2小時過後，「是她覺得我怎麼都不理她，開始一直用手戳我，開始叫我理她」，兩人最後越靠越近，開始親吻後，就順勢發生關係，「碧血劍」的發生，並非由他主動。

對話紀錄中，乾爹事後關心詢問肉包包身體狀況，提議下次要讓女方早點離開，得到的回應竟是「不行」。此外，他在對話中也提到了兩人發生關係的細節，像是「妳會太累……，我真的覺得今天辛苦妳了，真的太多次了……，其實最後2次我都想讓你休息……」，女方卻稱「87……是我想要喔」，和當時與男友一起直播哭訴的情節，有明顯出入，他也直言不會，出去3次，每次發生關係的次數起碼有7次。

可能D卡唔比po人吧
個討論區好撚多限制
我比較想咩學系既學長

咩系唔重要，屋企有錢就是了
十萬是媽媽給的

屌佢老母講咁撚多無鳩聊野
講撚完個男主角話刪左條完整片

條片得聲 咁都好討論

求12分鍾片

唔知係男主眼中，女主持蛋餅值幾錢

十頁都未有12分鐘扑野片

兒童台的，18禁的兒童不而啊

男主角直播講緊件事 佢話12分鐘係假

twitch蛋餅薇涵
訂閱人數：3,910
15,371 人正在觀看

條女把聲幾撚難聽下

十頁？十個post都未必有

抽水吸人氣

姐係5分鍾果段係真 ?

連登=網絡孤兒仔

外流 流到呢度未

乾爹受訪爆「12分鐘無套真相」 反控肉包包月經來還勾引他

片呢，屌

乾爹憤慨地強調，他從頭到尾只有傳給女方友人一份5分鐘的自拍影片自清，至於12分鐘的影片他早就應女生要求刪除了，也從沒有給過任何人，同時他也應實況主蛋餅薇涵
的要求在直播中公布了兩人所有《LINE》對話，希望網友看完自己評評理，到底這件事是有人被恐嚇、還是有人在釣魚？

姐係有無12分鐘

屌

有冇所有對話打包?

12分係佢自己直播承錯片

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fucking the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have sex several more times.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

你祝我既原因係，無片定係我分享條link?

正 連登仔最中意既台妹又有新聞

台妹萬歲

淨係聽聲+開住女主角張相已經夠J到虛脫

1晚屌咗7次

讀咗成篇出嚟練fluency

紅字

???

比喻唔太準
應該係甩左出嚟一粒冰

可能技術好好

又係一隻雞屈人搞佢 仲要收埋人錢
好彩有對話記錄唔係渣都冇

App已down，link已按，就係用唔到個app開，求教

3次做7回！乾爹大反攻曝簽「約炮合約」：還好有給，不然妳又想要

正妹實況主肉包包和男友開直播，自爆和贊助8萬元的82年次乾爹發生性關係，接連3次遭性侵。Y姓乾爹不滿反擊，18日晚間在蛋餅薇涵的直播中公開LINE對話紀錄，坦承至少做了7次，期間女方曾傳訊說「不知道要吃什麼，除了你以外」；雙方為了保密，他還一度寫下約炮合約：「不威脅包包說出任何有開房間的事」。
肉包包在直播中坦承，和乾爹認識2個月，聚會見面後便私約發生關係，第一次因月經來潮，意亂情迷下上了床；她覺得對不起男友、想和對方講清楚，接連約了2次卻被硬上，還被偷拍性愛照片和影片威脅，讓她瞬間崩潰。網路上更開始流傳錄音檔，女生全程多次喊出「不要」、「不要做了好不好」等男女歡愛的聲音。

Y姓乾爹18日晚間則透過直播公開LINE對話紀錄，2017年10月女方欲拒還迎、極盡曖昧，直接問乾爹「你是不是滿腦子想％％」，還主動邀約「明天我看看啊」。雖然各自有對象，兩人決定私約，發生第一次關係。他解釋，開房間鬼混了2小時，「是她覺得我怎麼都不理她，開始一直用手戳我」，越靠越近，開始親吻後，就順勢上床，「碧血劍」的情勢並非他主動。

乾爹在對話中提到了兩人發生關係的細節，「你在我身上搖，真的好騷好喜歡」、女方反問「這樣真的好嗎？」他接著回說「妳會太累……，我真的覺得今天辛苦妳了，真的太多次了…，其實最後2次我都想讓你休息…」，女方卻稱「87…是我想要喔。」直指雙方出去3次，起碼做了7次，肉包包還曾說「你會不會覺得我很渴啊…」

到了11月，雙方再度私約床戰，乾爹傳訊說「還好昨天有給你，不然你又很想要」、「我喜歡外表很乖，在床上反應很大的。這種完全我的菜。」聊著聊著，肉包包還直說「我不知道要吃什麼，除了你以外。」他解釋，雙方本來還有私約一次，但他沒有要求要上床，還一度為了保密寫下約炮合約書，說好「不威脅包包說出任何有開房間的事、不傷害包包、不做、不當MOD、包包很愛男友、以朋友的關係陪伴、不讓包包哭、要乖乖地不能無理取鬧。」強調是合意性行為。

乾爹並在直播中道歉，不該以照片威脅女方，被眾人狂問激戰12分鐘的影片在哪裡？他回答說當時只是想留做紀念、自保，已經答應對方刪掉，也沒有備份、沒有完整版，「你們不要被釣魚」，同時承認發生關係時沒戴套；瘋傳的12分影片並非他們。

仲要唔戴套
佢男朋友頂帽笠到腳指尾

唔想睇咩道歉片

所以台灣人比人打到去個島到係有原因的
男既廢女既係G

仲無片

我有，有無教學應該點up
15分鐘唔知真定假，但條女正好多的

冇片推乜撚嘢post呀

片呢屌你

所以話呢

到底台灣有無一日可以出唔到關於性侵嘅新聞

傳出去既影片得5 分鐘

假到爆喎 樣 髮色 髮型 無一樣match

休班驚
蝻狗
台灣性新聞

點唔開

屌你十幾頁都冇片
連登真係好廢

要開個比賽睇下邊一單可以忍到最耐都出唔到新聞

好肯定唔係同一單，條女唔同樣，床單又唔同

Fake

唔同還唔同，片呢？

態度正確

12頁都未有片

真個條片得5分鐘
唔好做戇鳩仔比人點

是旦啦, 假都拎黎睇下

臭雞都可以上新聞

thisav打肉包包有
btw雖然唔係同一單 但係條片條女身材好正 有腹肌

12分鐘係假

女人真係唔知邊句真…
特別呢種有錢就屌得既…

手機開唔到

乾爹 諗起頭D隻夏樹

連登荒島

10萬3次total 7Q

係每次最少7Q啊

10萬台幣21Q 中出

點樣可以一晚7Q

有無咁能餓ar , 平均 一個hr 1q

試過最勁一晚6q

每q時間？

台妹都好信，傻的嗎？

唔明點解仲要打俾乾爹, 肉包包想返啅?

6q 完有咩感覺？

好辛苦架

第4q開始打空炮

我諗第7q你射出血

條女就比你屌到甩皮

15min左右

第四五q開始屌屌下會軟 之後等硬返再屌過
不過我精力應該特別旺盛 所以果晚屌完都唔係話特別攰

有無ig backup

Therefore there is a saying that Taiwan is a place full of bitches and flirters. People there spend their days dreaming of ridiculing Hongkongers China or either, having sex, having an affair, fucking the bodies lying on the street.

When they got nothing to do, they imagine the ways to fuck their brothers’ wives, cousins, sisters of their half, or maybe daughters of their friends, granddaughters of their friends, stupid daughters of stupid asses, stupid asses’ granddaughters. Bosses fuck their sexy secretaries, doctors fuck their hot patients. The female thieves ask for having sex and bow job with the virgin salesmen.

The teacher would only desire making love with her students, the students desire to fuck their hot big-boobs teachers.

What else could Taiwan people do is taking video when having sex. Good to threaten their ex keep making love even they have broken up. Taiwan bitches like chatting with their ex boyfriends and reasonably have sex when they have arguments with their present boyfriends. When their ex ask for creampie, those girls are used to say No. However, their vaginas would be eventually full of semen.

Therefore there is a saying, Taiwan is such a promiscuous place!

而家俾人爆料話影片流出係肉包包自己要求

link?

邊到講